好無人到依家都仲掛住個ex

一日慘過一日啊 好想搵番佢 但我知道我5會

秒經...

掛住ex既正仆街

5你老母

殺撚左我啦

😊